loneliness kills

有冇人身同感受

I know. But you are girl or boy

redc

你好，屌你老母

自己住偏遠地方 好少聯絡朋友同屋企人 屋企有幾隻貓

真係好寂莫呀

有 好頹..